「林鄭所謂既市民有方法買到口罩請聯絡特區政府」商人找到平N95聯絡醫管局 醫管局：只會以11月疫症前價格購買

難怪政府由一月頭講到依架都買唔到口罩
又要入標價低者得 有人找到口罩 又要人用11月價格賣先買
垃圾官僚政府

咁都仲唔罷佢老母

等人捐

捐佢又話唔收 話唔係佢地買既保險唔包喎

用晒而家個啲咪罷工囉

冇罩都唔會罷架人地
好有醫德
你同HA定啦 知你班傻閪惡唔出樣 擺明恰鳩你 吹咩

撚9你，唔買所以先推返個波比人

「如閣下（HA）不能接受現在高昂價格，請待大概5月後，疫症過後，價格回復正常水平才購買。」

人地HA收返哂N95 鎖係櫃啦
叫你班奴隸 唔係咁高風險唔好用n95呀

反而警察大撚把N95

立於不敗之地
前有社會垃圾藍絲撐
後有垃圾無良政府口交支持
理得你班黃絲良心醫護喊晒口死人
總之仲有班垃圾支持住一個腐敗體系

有件頭號傻閪主動入埋Dirty team
增加HA士氣 幾偉大

醫護賤種係絕對唔會罷
你叫佢裸體fing住粒lin佢都會做

On撚尻

嘩！HA仲嫌人啲口罩貴？

啲醫生護士仲忍？

歸根究底，係香港無民選政府

幾千醫護罷工，俾著民選政府一早跪低

上面抽醫護水班人=分化撚

好撚mean

尊重前線醫護決定

cls

Yes 上面全部都係分化撚 五毛 熱狗
讚下咁有醫德同良心既醫護手足先
冇口罩都照番工 真係為香港人著想啦 好為香港人呀 有機會為香港而死 好偉大呀

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

其實一早估到佢地點解會買唔到口罩，唔係無貨，而家有班唔食人間煙火既太空人當官

又話幾多錢都買 dllm
揾個記者問啦

你話私人公司貴買，開支大左盤數唔靚影響自己花紅都叫有原因呀
公營機構非常時期都咁on9,淨係識少做少錯

林奠政府賣居屋就以市價發售，買口罩卻是過時價錢購買，係咩玩法？

政府班仆街真係枉為人

仲要加多句你養我啊

林鄭：醫護罷工罷兩三日 only ，唔駛理佢地

你地識條鐵咩
裸裝先夠英雄

係連登講真話

不如用97年價啦

要用出工場成本價先得
其他都比多

成班人喺度屌鳩醫護，全民罷工罷咗去邊撚度 唔係淨係叫醫護罷工然之後大家一齊freeride㗎嘛

呢D咪正正是政府辦事的模式

唔死都冇L用

你咪又係freerider 人地罷左成星期你又幫過咩手啊

張建宗尋日又話幾貴都搶

呢句真 連登大把人想其他幫手 但自己Home office 話支持
唔成功就屌返人地

Sad but true

罷左既有無得屌？

我無freeride呀，自願投票返去做奴隸有乜好講？

醫護有講過 因為其他人唔罷 所以先復工？
佢地剩係話社爆番去
成日話人地唔支持 咁要點先支持呢？

自願加入dirty team

自願加入我唔批評佢
但醫護入面仲有一大班大條道理支持個老細係應該剝奪佢地啲安全措施 我唔認為仲有需要顧埋佢地嗰份
索性大家一齊等死好過

食屎啦
唉

傻豬黎嘅
盤數唔靚高層咪分少幾百萬花紅囉

連被人剝削都接受到 我唔知香港人有乜接受唔到
D人口講香港人加油反抗報仇 但行動上完全唔係個回事
依家只有等大自然natural selection

上fb講幾句就當真 FC左未？

政府：你班友條命只值5.4

保險唔包所以唔收 依句出自HA口既呢？

有無source呢？未睇過

咁用$5.4賣畀佢

快d用晒佢

屌HA大罷工，求誠哥搵塊靚地起私家醫院幫香港人好過

之後全港罷交稅

望清楚現實你對手係乜春你仲用對民主政府手段打對台，拎良心黎同政府打，我諗你呢世都唔洗旨意改變到政府。

唔怪之得買唔到

唔使理佢地 班人同時係個po一齊出現就知咩事

食屎啦。

買返來成本15蚊喎

屋企有個醫護
佢話D非緊急既手術停哂
就係因為要慳物資
好快開始要放NPL

跟住有人唔想放NPL
自願入Dirty team
笑撚死

你地做埋佢果份，不知幾開心

真心醫護呢刻唔知點支持你地，罷出工灰晒機

咪一齊大三罷囉 上年六月到依家除左醫護有邊個公開罷工耐過佢地啊
依家得佢地一個做野唔成功就屌人賤種笑人單單打打

其實依d野冇得屌 唯有自己做決定
坐緊個班勇武手足有冇屌我地唔幫手打狗？

醫護咁都唔罷 幫佢唔到

其實係恨鐵不成鋼先至忍唔住屌
香港人到生命攸關既時都罷唔到工
我睇唔到政治訴求推動到大三罷既可能性

覆返你下面個句，我知道佢地一定好後悔，覺得比香港人呃左

食屎啦

捐又唔收, 買又話貴, 想點 ?
等誠哥打救 ?

屌你老母咩世界

雙重標準

盾牌事件 大把港人罵佢抬價

港人=HA 只想原價 買 可能咩？

屌你老母呀
賤人就是嬌情

醫護唔係仲返工呀？

我支持大三罷架
但其他行業罷唔到
證明香港人中部分都係冇guts 既垃圾 包括醫護 公務員 商界
而家叫香港人冇左份工 已經唔係冇左條命
或者咁講香港人份工=佢條命
空口講白話 呢d就叫時代革命既話 唔好玩啦

罷工？你講笑呀？

Push

UCCU
口講個個都支持架啦
到最後咪得醫護罷工
你咪返緊工囉
仲好意思笑人

已經沒番工了
唔好意思
用資格論屌人 唔該搵第二班人

想知你做咗啲咩嚟支持大三罷
人哋罷撚咗五日都叫冇guts
罷唔足五日甚至一日都唔罷嘅應該叫乜？
人哋醫護都未割你哋唔跟風罷工
依家你反而就去屌返人哋 嫌人哋罷得少

即係要捐助人補貼本來要市價畀錢嘅HA/政府高層？又食又拎，又唔出力又坐响度收人工，HA/政府高層好過做雞喎！

香港人最叻習慣 比人剝削就覺得小小野算啦
比人搵笨就做埋佢果份啦
香港人大部份口號撚同freerider
講多過做 由反抗報仇開始都唔再叫
一邊逃走一邊叫反抗
想打就話你送頭 迫你走 唔反擊
話同醫護罷工齊上齊落 大部分人返工
連homeoffice都話出黎支持要用口罩不了
跟本成日比人當condom

癡撚線

十幾億天橋:
幾百蚊口罩:

全港人都做得：罷交稅

罷左五日就叫有guts ？
大把手足8月起冇左份full time 投入場運動 人地唔係連登大鑼大鼓姐 又話人地冇資格屌
成日資格論屌柒人 又唔諗下人地屌得岩唔岩
呢單野柒左就係柒左
輸既係你地所謂既良心
你老味 成班隔離病房大部分都係上過大陸既廢老 你走入去醫敵人
唔比個叻你地都唔得
問埋醫護幾時拉大隊上武漢救人

連登仔：尊重尊重

原來HA先係想發災難財果個

on撚鳩鵸

唔係分化

但你講得啱

抗爭一係唔做，一做就做到㡳

政權仆街，仲佢哋講所謂良心，所謂道德？

定係講到尾都係要返工？

如果乜柒都講所謂膠道德同膠良心

注定一世做奴隸

每次一提醫護一定有海量嘅人話撐，唔排除有部係膠部份係五毛分化暗示叫人唔好講

當一個政權政府體制腐敗仲要投票去唔去抗爭，乜玩法？

唔係想分化，係想所有醒覺

曲到圓

醫管局幫手攬炒

繼續咁綿羊囉 人地變本加厲 恰鳩你啦
HA and 正苦:明恰鳩你 吹咩? 睇你班傻屌都做唔出D mud 柒 番工醫人啦傻閪
郵輪有班中國人又準備黎香港就醫 未入DT既 準備自願入DT未?
ps 免租金水電藥費

大白象就幾千億咁掉
病毒殺到埋身，貴幾蚊雞一個都慳
我屌你老母垃圾政府

撐手足係常識，不容置疑

但係一定有五毛乘勢話：點都好，尊重前線決定，又或者話又freeride?佢哋就真係freeride

聽意見係要再改善，咁先係真正嘅撐同connect

無口罩都照返工架啦，咁HA做咩要同你撲口罩？
你諗下HA最想就係香港本地醫護死愈多愈好，就愈有理由引入海外（即隔一條河）醫護入來腥港

比錢警隊買裝又唔睇cost，醫護低賤過狗

攞出去賣成本價仲好

一萬億就攞到出嚟
就係俾唔到錢買口罩

我只會以半年前$300既價買 telsa 股票

主動offer埋俾HA HA仲好似大哥大咁大口氣 我係個vendor即刻賣俾其他公司

無所謂啦
就睇佢點死

怪唔得政府買得萬七個口罩

15蚊我要

班仆街根本理撚得香港人醫護死
最緊要自己無事 啲錢繼續落袋
啲政府口罩繼續拎晒比自己友
只要利用香港人既同情心 呼籲社會各界
捐出口罩比醫護 佢地連買口罩錢都可以慳
叫市民拎啲口罩出黎比其他人 佢地乜都唔洗做
到時辦事不力 大爆發就話示威者令到各界
不能同心抗疫 已經做左好多野只係比人抹黑

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

應該問笵鴻齡喎

如果而加醫院真係冇/限得好勁 D醫護真係唔戴罩同你去做咩估計而加仲有貨捱得住下

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

on79 有班人炒燶左

醫管局到無晒口罩先屌啦

反而三蚊一個口罩真係fat fat

十四億買口罩

出定ICAC la diu

垃圾守財奴 攬住啲錢入棺材啦

死啦，我開始比嬲個政府都覺得攰，有種佢哋鐘意點就點啦⋯⋯

大種乞衣

我同班朋友都冇後悔過

有人有

咁個個人心態唔同 我地出黎為其他人都係為自己

政府係咁
就算有貨 分分鐘比人偷去炒賣
你睇csi就知

認真 爆去蘋果啦

求其搵啲垃圾撚鳩佢

辭工全力投入運動的確係有資格屌
因為人哋真係身體力行做咗嘢
但完全冇付出又走去屌人罷得少嘅自己收皮先啦

再者 要屌都唔係屌醫護啦
佢哋犧牲得的確未必有工都辭埋嘅手足多
但起碼贏咗好多工都唔敢罷嘅香港人先
搞咗咁多次大三罷 有邊次可以last到五日？
最應該屌嘅位唔係醫護罷咗五日就唔罷 而係醫護罷咗五日都冇其他人跟

另外想知如果辭工手足冇咗full time投入運動
你係咪會屌鳩埋佢哋冇guts 場運動未完結就重新返工

佢地會收

因為HA係用自己儲備買 但政府當然幾貴都買得

快啲走啊巴打，一陣間你就變成分化撚同冷氣軍師

唔撚係？
唔好買 無物資 再罷工
政府話撥錢抗疫 D錢點用？

開始懷疑港共想特登要醫療爆煲之後再要求支那救港

已經被資格狗怒屌緊
拿拿臨走先

係CLS

係咁架啦